多謝黃世柒將我放上榜^o^ 仲要放2次

整還整，專業啲得唔得？
同一個名都可以出2次
有啲水份世柒

細柒個咀係咪生野? 會影響個腦?

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考